超能復仇討論

除左開頭悶同埋比較長, 同有幾多不合理之處.

整體故事內容同好有趣, 除左開頭悶,之後都無咩悶場.
好過屍殺半島.
同埋近期一篇新聞. 好似同套戲講同做既野一樣.

套野低成本黎講 睇得幾過癮
最後解迷個陣唔考慮細節位既話, 其實都算合理既

真係唔合理啵
明明就係個 ai 請 d 人返黎殺主角老婆
但又幫佢手殺返d仇家
中間又話可以遥距熄佢機係咪假
個 it仔一開始都已經比個 ai 控制住
即係根本無可能熄到佢機
其實個 hacker就算唔 hack都熄唔到佢機
咁呢段野根本哂時間 鄧波鐘

高質版Venom

如果編劇唔多扭橋,只係因主角一句唔好出聲.
AI生出希望自主.
AI跟著想點樣去殺設計者, 解除禁制功能.

另外設計者殺主角老婆,同整主角殘廢,揾主角做實驗呢part.
其實都可以合理解釋,因為主角羞辱佢精心結作!!

編劇太過為扭橋而扭橋, 反而令情節失控!!

其實幾好睇
同隱形客一樣有驚喜

neuralink

我都係第一時間諗起venom

我睇故唔駁故喇
反正駁完又唔會跟我講法拍多次

不過天能未上之前
呢套算近來最值得入戲院嘅西片

屌你老母 睇完即晚係晚上搵到高清版

2018嗰陣唔係上過啦咩？？？？又上？

啲打鬥高質到

以我理解it仔係真係想熄佢機，因為佢失敗咗之後佢係勁down---佢知道已經冇人可以制止到stem.

stem想被hack唔只係因為唔想俾人熄機，佢係想override埋主角嘅command, 咁佢就真係完全自由。

stem嘅成個plan係想得到主角嘅肉身。 但係it仔係點俾stem控制/威脅就真係冇交代(佢要用電話同stem溝通，即係佢冇做implant, 所以同主角個case 唔同)

成套戲拍得有heart有腦，低budget但拍出大片格局，呢個導演想唔彈出都幾難

點解我記得呢套野好似好多年前睇過....deja vu?

係咪即係呢套?